Youtube有冇咩channel係介紹世界唔同嘅地方/景點？

冇錢去旅行，想睇下片拓展下眼界 俾啲鼓勵自己

mingjai

Expedia 個channel?

美麗華

travellight

推介Attaché 主要介紹唔同城市
唔會點講有咩景點 但係每個城市嘅文化都介紹得好有深度

幾正 唔該晒巴打